連仔登真係屈晒機

之前圍狗屋又話人送頭，係商場搞活動又話人搞嘉年華，又唔係無主線任，係都有籍口開post屌鳩手足fake news又盡力推。

加油啦繼續開post屌先會贏。

死仆街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

一係就一日十幾萬個post重現雨革，一係就十幾萬個post屌鳩勇武。 指人點樣點樣，又唔見用依d時間開d行動post 屌你老母

有行動就一晚幾十萬個Post求人走 留返x.xx

你估冷氣軍師流㗎

屌真喎
又話前線自決
又話抗爭唔一定要苦行式
結果每晚都有啲屌手足既post
講真係現場無論氣氛定情況
都無連登軍師形容到咁差咁惡劣
不分化不篤灰
我唔鐘意搞連儂牆
但係我會幫手哨
我唔鐘意玩陣地戰
但係我會齊上齊落
有咩意見可以提出黎
不完美 但可改進
唔係一味插屌批鬥
希望大家真係諗諗

果堆分化撚黎架啫
唔撚使理佢地

喂大佬個個禮拜出去食放題，又比人打又同屋企人嘈
生理心理壓力都就快爆煲
出黎唱下歌，輕鬆下，又可以加強士氣同歸屬感，咁都要比人屌
橡筋拉得太緊係會斷架

屌你老母
你咪又係屌
上星期塞機場有用又冇人出來冇撚用

希望開果d post既只係分化撚 5毛。3毛。唔係我真係屌你老母

駁唔到 正經唱歌嗌口號凝聚人心 振奮士氣都可以屌 咁和理非係做呢d架啦 又話民意 屌 呢d咪民意囉 想點撚樣

其實越黎越少人睇連登
因爲都知越黎越多5毛分化撚入侵 開post 。